請開始籌組臨時立法會

到左哩個時候，到左警黑建制行埋一齊既地步，個議會一早失左效。

請大家發揮力量，準備籌組臨時立法會。
我地絕對歡迎建制派一齊參選。

Push

係臨時國會，唔好再用立法會個名，臭曬

憲法先呀
憲法先呀
憲法先呀
搵law友開始幫手寫啦

名稱唔係重點，用途先係

用立法會個名可以暫時增加認受性，無咁易俾人話獨立住，易d入屋，可以爭取最多人討論
到真係成功再用國會一詞都唔遲

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

以我所見，訂憲法同直接宣揚獨立無咩分別，會容易俾人槍打出頭鳥
倒不如由內部開始分解哩個無能既政府，觀乎而家呼聲最高同埋最可行既應該係先搞掂立法會，原因有以下數項

1. 琴日有義士提出過，正正係打蛇隨棍上
2. 立法會同行政長官都曾經係要雙普選既議題，而家立法會失效，正正係最好既機會去「幫香港/大陸」行返基本法所訂明既路線，減少大眾對整件事反感程度
3. 咁樣最唔會俾人話搞港獨
4. 可以拎話語權，同當時逃犯條理鬧雙胞胎一樣

無錯，正正就係用哩道力打返政府，話俾佢地聽佢地d代議士係廢既，廢到我地要開一個新既立法會

政府借你隻手剷左班鄉下佬再收翻佢地啲地。一石二鳥。

所以更加要做臨時立法會，萬一成功左絕對係鏈撚住哂政府加牛屎佬春袋。

光復香港
時代革命

形式上嘅唔同 中共都係當你搞港獨
不用分那麼細

可以預期煲大左之後中共一定會定性為港獨，但係係發生之前會有更多人去思考香港究竟出左咩問題

叫立法會而唔係國會，個target係d無獨意識既人到

推比攪炒巴睇！

as well as臨時政府la

係咪可以由立法會文件開始著手？

一黎就臨時政府會嚇親好多岩岩開民智既人，先黎個溫和d大家一齊參與下先仲好

你都戇鳩